Upravy primo v BMP: (=> pokud by se bmp znovu generovalo, je nutne tyto upravy zopakovat)

- zuzeny hacky u nekterych znaku (r atd.), aby to nedelalo vetsi mezeru mezi znaky
- znak carka ',' byl snizen, aby mne vlezl do tabulky u BatAut
- znak tecka '.' mel sirku 1px a vysku 2px, vypadal jak carka. Udelal jsem ji 1x1px.
- znak velke carkovane U - upravena carka